搵freelance 真係識人好過識字。。。

最近想搵多啲外快，減輕生活負擔，但係搵左成個幾月都搵唔到。自問能力可以，亦用盡方法去搵，但真係搵唔到。。freelance 係咪都係人搭人搵多呢？

programming?

留名

係

係，web

通常情況係：
你好努力揾freelance果時， 你唔會揾到。

你好忙唔得閒做freelance, D job又會自己走上門。

係。。。好認同。。但呢一刻我真好需要一份freelance

upwork, elance, hellotoby 試左未

試過了，但係好多人爭，好難爭到，我仲係新ACC。。
有無方法可以大機會D 接到？

indeed , freelancer 都試左。。無回音

我有個idea

用 linux ?

有冇TG？我有D嘢想問你 可能合作到

係，最近一年開始接都係朋友拉朋友咁彈畀我

小弟我係學生 想搵啲細project做
can program list
frontend: react
backend: php(framework only no render) node c c++ c# java (no database)
mobile: react native + xamarin (forms)
game: ue4 (c++ dev)

有料到的話自己上 搵，基本上日日有工開咁濟。

巴打唔好灰心

我係平時ig/fb add 好多同行
之後勤力咁更新下，放下成品圖
其實識唔晒咁多人
但d人要人嘅時間就會記得你

我recruit你
$100 一個project!
比經驗賺算係咁， 學生唔好怕虧抵。